一萬人拎一萬蚊出黎，有一億

一億用黎做乜好？

6架裝甲車都係7千幾萬姐，夠買有突

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

請雇傭兵

請武肺義士去狗屋播毒

你揾到一萬個肯捐哂一皮出嚟嘅人出嚟先算
一千個都未必有

一千個?一百幾十個及者可能大慨應該會有啩！

其實你咁叫人捐一萬，人地未必接受到。
與其一萬個捐一萬
不如你expect三萬個捐三千好過。